來自台灣網友的另類預測

年分 台灣總統 美國總統
1996 國民黨 民主黨
2000 民進黨 共和黨
2004 民進黨 共和黨
2008 國民黨 民主黨
2012 國民黨 民主黨
2016 民進黨 共和黨
2020 民進黨 ??

#Trump2020
#章魚哥

資料來源：facebook華爾街狠人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

要不是有台灣照顧，美帝早就滅亡了

「阿扁是無辜的」